樂壇應該好似飯民咁協調下邊個幾時出碟

12月單春 人妻kay同juno 古臣基 拍乳 牙醫都出碟
分分鐘陸續仲有
搞到啲人都唔知買邊個碟 聽邊個好
花多眼亂 實會miss咗一兩個
樂壇好應該出碟前協調定
限住1年12個月每個月有幾多quota
今個月係邊幾個出碟
下個月又到邊幾個

Pakho呢

聖誕節買禮物呀要

有競爭先係好事

笑咗，9/10